想入元朗既同我入黎

From老豆搵仔 tg gp

建議大家入元朗時，帶備武器防身！例如殺蟲水or噴髪膠，噴盲白衫對眼！

推